個鬼佬好冇公德心 喺地鐵long 腳 真係好想X佢😡😡😡😡

好想坐落佢磨佢

屌你老母，發姣

人類總係。。。。。

仲唔比我捉到佢。一定要拉入站長室好好教訓一下

我唔介意坐住，比佢用隻腳放上黎

垃圾人種

上次有個鬼妹咁樣
俾我用廣東話屌到佢走左

一定係大陸人先會咁冇品

樓主好正

介紹你身邊個絲打

正

真係有女上連登

報警拉佢老母啦

以為撞鬼

但睇樓豬其他po，應該唔是絲打

正佢老味
成個大陸師奶咁

4/10

絲打 我好想同你做愛呀

呢條食屎狗趕佢落車啦，屌你老母咁阻人仲竟然有人buy 換轉係蝗國人咁坐喺都一樣咁做

樓主

唔想屌你， 介紹你朋友嚟識

唔知點解次次見到呢幅圖都笑到傻

躝啦南亞狗又想強姦人？

鬼佬做就成個ASICS 廣告一樣
支那人做 即刻bad taste 哂

單車節有個鬼佬車手喺天橋屙尿

左手邊睇落輪廓唔錯

我屌你老母
鬼佬係高級人種嚟

想含

點解會覺得個兩條女其中一個係樓主？ ip都唔洗check?

絲

有冇讀過物理㗎
明顯係打斜影過去呢兩條友都唔係樓主啦

鬼佬做=型

上之有個鬼妹唔著衫咁樣
俾我用條撚屌到佢潮吹咗

咪撚on9啦

唔夠大隻

我反而覺得似女人 正常男人點頂得順要睇咁多lisa姐啲相黎開POST狙擊佢

絲打幾錢Q

發覺好多後生既鬼佬都係著tiger

樓主朋友

我有話張相我影嘅咩

左邊條女好似唔錯

右邊條女攞住個喼 分分鐘大陸人嚟 你屌埋我嗰份

你依家自認係其中一個

支那人根本唔應該响香港出現

最憎鬼佬，呢啲應該係鬼妹做

讀多啲書啦

肯定唔係樓主影 起底就知

外國人:lifestyle
香港人:一定係大陸落黎

呢個角度跟本唔撚係

叻唔切

都唔知有冇讀過晒銀屎既

話個倒影係樓主嗰班唔撚識物理

靚仔係呢個世界真係打橫行

有咩問題？

啲傻仔唔識照鏡 呢個角度問題小二小三都有教啦

兩個都冇電話係手

Gv同阿蛆
兩樣慘有一樣

有架
係地鐵見過兩個上
一個好靚一個好肥
大家都係2x

怪不得咁多人食洋腸

鬼佬=型
港男=冇公德心，冇禮貌

D女出哂水

2個應該係FD

起到左邊果位一定搵到樓主

絲打拖住個喼去做雞

真絲
仲以為一定係男人

呢個角度唔似係佢本人!🤔